[未 FC ] 美國國會外中槍女孩宣布死亡

等緊 FC ，美國會外被由國會內射出子彈擊中的女孩（冇武裝），宣布死亡

唔出奇，流好撚多血仲要中左即刻冇哂知覺

等埋FC先出post啦
暫時淨係見到張流血相

未fc開你老母post咩

報紙邊有咁快

未FC 你都可以俾個source掛
定你係現場收風無source

這裏睇到

Just now. Woman killed by shot fired from within the Capitol to outside through a window.

未FC?

我就一定信啦

唔信就係五毛

睇個樣都知九死一生

佢為左Trump壯烈犧牲

係咪黑警開槍

侵侵支持美國警察㗎

Law and order 呀
愛侵力係唔係咁弱智呀

張相呢

咁你講閪咩

搞冧個市呢啲賤民死多幾個就啱

用你個死人腦諗吓
華盛頓係deep state控制
警察係點你話呢

中呢個位凶多吉少仲要係窒息而死，真係寧願中頭一下死

其實如果佢唔係果度出現，邊會出事

痴撚線

ban啦傻鳩

喺外國討論區睇到呀，

左膠

Push

岩岩聽NBC live 話中槍果個女人已經死左

嘩屌內面射出面既人

聽講兇手係 secret service 嘅人

22:51
One person dead after being shot

The person shot at the Capitol in Washington DC earlier has died, according to Sky's Sally Lockwood.

RIP

06:53 據MSNBC：美國國會大廈中槍女子已去世。（來源：富途牛牛）

完全無辜

Yes, NBC has confirmed

美國國民警衛軍，須由州長請求、總統批准，始可出動。若然副總統越俎代庖，即係政變。

D藍營又會大做文章

個女仔只係負責做旗手

點做，兩黨都痴撚線

Link?

唔需要嘈 只需要笑

睇 Live, 屌佢講 Trump 係 Baseless Fraud Claim 我唔明新聞報導可以偏到點

美國喎，平民百姓有槍架喎，點同香港啊？
我支持美國警察果斷處理

睇大紀元 4chan alt fact最撚公道
🙏🙏🙏🥺🥺🥺

我講緊警察殺人果單，只係覺得將會見到佢地d歪理就煩

揾到

1 shot dead, Congress evacuated, National Guard activated after pro-Trump rioters storm Capitol

呢張野一定會留名

比藍絲講中： 喺美國你比人開搶打死左喇

走開啦懵撚

我冇做research ,講睇YouTube ,隨左rsbn ,全部都bias

你喺邊到住，MSM 跟本就係咁，Trump 一定追住咬，其他 soft 過 softball。

NBC is fake news

明顯係政變
班人已經豁咗出去
JUST IN: US Acting Secretary of Defense states he discussed deployment of National Guard with VP Pence, Senate Leader McConnell, House Speaker Pelosi and Senator Schumer, but no mention of President Trump.

而家仲話要用25th Amendment彈劾侵侵

預咗啦，Trump 就放大鏡，Dems 就 minifier

你仲唔快d上街幫拖

美國黑警

我個人不嬲出名中立企係良知trump 果邊

美國徹查呢單野先好啊求神拜佛

如果我喺美國實會

藍屍：美國警察會開槍殺人 香港警察唔會
都係嘅 咁耐都未有證據狗親手殺人

吓...你咁肉緊我仲以為你個美國人

BBC出咗noti
釘咗了

係唔係美國人同喺唔喺美國係無關既
BTW我都以為你係美國人

煩少陣啦，晏d洗版都有

釘左好耐啦

民主黨舞弊犧牲一個無辜女仔
侵侵同拜登兩邊陣營實咬住呢件事互相指責
內戰機會又升溫
屌你係咪共產黨落手架

John weak 你啱
NBC fake news

FC咗個女仔死咗之後FB立即delete post

已經FC咗，確定個女仔傷重不治

本身係想引炒車黨

引到自己炒車

拜登一定搶高地啦

極權社會

NY Times都話個女仔死左

要聲援美國人啊！

香港既事終於係美帝國發生
美帝國人咁都唔打正契弟

未fc唔開得post,連登仔上年又係咁開？

人地揸槍個陣 香港人仲飲緊奶咋

美國會唔會好似香港咁有權貴話個女仔俾彈珠整親

美國唔係好好既咩

美麗風景線

侵：任何叛亂份子破壞聯邦大樓將會被起訴至少十年監禁

諗起鋼鍊Envy開鎗

50州開花

醫下d中二病先啦連登仔

未 confirm ，中槍女披住 Trump 旗

呢鑊嘢如果美國唔善待示威者
一定要打國際線要求全球聲援反美

其實漫畫劇情好多時候都係參考真實事件,
歷史上應該都有類似的事件發生過

THE LATEST: U.S. Capitol secured while curfew in effect; woman shot dies in hospital

已經走咗啦

已FC，一名中槍死亡

真係死左

CLS 呢度成板都係群魔亂舞

我知，但頭先未見有中槍片段

勁多五毛

做乜咁多負評

死咗唔通正評慶祝？

條女邊邊？

屌你老母blocked

難得真係開左槍同埋真係死左人 啲五毛藍絲緊係借啲意出黎抽水

咩都開槍 成個香港黑警咁

走啦，on9仔

一查就知乜事啦！Secret service?
走去火星都可以捉到啦！

好過你支那咪得

美麗的風景線

有冇人知道枝槍射程距離有幾遠？
因為有人話係流彈！

你呴屋入面射家人，可否流彈去新界？

個女仔窗外『裝』吓發生乜事，即刻開槍

I see. 裝吓國會乜事，即係已經有事？
所以開槍？
還是完全冇事見到有人就射？

所以開po咪俾人鬧囉

阿Trump 唔會叫人去國會，跟住同埋Secret service 講見人殺order !

twitter 好似 ban 咗 trump 啦

而家連個女仔死都可以用黎屈侵

美國個討論區講，咁咪貼上來， MSM要成二個鐘頭後先講，

中國又贏

如果你老豆射左你牆度 你話世界幾美好

李家超本人